\section{Fine Capitolo 1}

Una volta terminato il colloquio con Bagnoli è completato il \textbf{CAPITOLO 1}.\\
~\\
Verranno distribuiti da 1 a 3 punti avanzamento in base all'interpretazione del
personaggio.\\
~\\
In aggiunta, i seguenti obbiettivi portano un punto aggiuntivo fino ad un massimo di 7:
\begin{itemize}
\item Controllati tutti e 3 i morti ed ottenuto i vari referti
\item Catturato almeno 1 soldato ed interrogato
\item Recupero di una fiala di \textbf{ANTIQUIS}
\item Richieste ed ascoltati i risultati delle analisi di Bando
\item Recuperata la lettera di \textbf{MILLEVOLTI}.
\end{itemize}
\clearpage